見個橙咁靚諗住切黎食 點知..

一切開 我屌

今日係p街買咋 點解發霉淨係個心發 個皮咁靚

好撚彩唔係批皮食

唔知佢擺咗幾耐先上架呢？

個屎忽窿生痣瘡咁款 係咪打針橙
好彩唔係𠝹幾刀摵皮咁食 即刻唔想再食橙

係咪英皇出品?

一定係移花接木既

上次喺百佳買咗包提子發哂霉

有冇蟲

金玉其外

切之前會影相

切完見到咁緊係望多次個皮有冇黑
見個皮又冇野咪合返埋影張相

冇蟲 不過果個位d果汁係黑黑地色

無問題架呢啲叫血橙，可以照食的

好補嫁

試過食咗一舊 先知爛咗
好苦